有荀工, 今晚去金鍾企3個鍾$800 即時出糧

有意留TG

得8舊

咁撚熱先得八舊

得800
洗唔洗沖

出面做緊千五，點解食水咁深

你唔做大把人做

Tg我： LAMBANBBG

要返工，不了

咩工好pay過我呢份

過左數先咪有人去囉…

搵個破產既出糧

又拿出黎鞭屍

已有10人

500 ok

100 請留tg

愛國愛港愛中央愛港幣

你同家藤英巴咩關係

幾時都係大商家大財團親政府，反政府點會有糧出

80蚊都去

留tg

$35 ok？
中學生急需要錢

有冇宵夜？

唔包

我倒貼35$一個鐘 ok?有意pm

id: on99$800

又係呢啲post
上次7/1成班連登傻仔比人呃，都仲係有人肯去
仲要比人食得咁深

你唔做就咪撚咁多口

可唔可以訓覺?

等睇事後樓主起哂成班傻仔底

tg: 樓主死老母
加我唔該

醒少少

Tg: lautsuonlun99

pm

去❕

得800 fb都出到2000

tg:killyourself

此會員已改名為'黑之苟活'以避人目光

倒貼2000有意

個名

直必

tg: diuleilomoon9jai

Pmed

Tg: yougotoschoolbybus

鍾你老母
蝦我呢啲PTGF唔識字，又想撚狗我呀

倒貼都做

垃圾

我去

利申，正常樣

出去比人打得800，不了
8M就有得諗下，搵命搏

為興趣 樓主俾我做OK?

不了

我想坐 收小你300$ deal?

pm左你tg

咁咪幾好囉 搵番正職
唔駛日日叫果幾分鐘沉船雞
唔駛入馬場撞正破產官
又有野撈 唔駛日日掛住個ex 個ex 晚晚俾人顏射都唔關你事啦
加油呀死中坑

如果樓主肯請我 我可以收少100
樓主可能會懷疑我 但我真係有心做

TG:FUCKYOU

真心膠

我好少150 樓主比我做

Thank you巴打 上次七一跟巴打搵食賺左千幾

你都戇鳩 市價唔係2000 咩

Tg: dllmon99

佢以為佢改咗名其他人就搵唔到咩？無用呀！好似佢啲咁出色嘅男人，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

100蚊都做

我評論關你撚事咩
唔中意就咪開post啦智障仔
講完咪又係一大班傻鳩應機

無計 百貨應百客